# capture
![](./cap.png)

## descripcion del programa
### esta una aplicacion sencilla que tiene las simples funciones de un crud que son crear, ver los datos, editarlos y eliminarlo. es simple y facil de entender te muestra los datos en tiempo real